媽我返黎啦

需然我爛賭仲要你幫我還錢我仲未還錢比你我無好好照顧返你百年歸老真係對唔住